6.9到現在有幾多人打入天牢冇人知？

真係應該統計一吓被捕快逮捕嘅失蹤人口，點知道會唔會洗頭艇送晒去集中營？
有冇人有夢遊親友久未露面，音信全無？
麻煩回覆一吓。
請幫推。

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

1117人